韋利安怒斥干地：好難共事 他就是不喜歡我

車路士前任教練干地還在任時，多次有媒體報導他和隊中球員關係不和，韋利安就是其中之一。在接受ESPN Brasil採訪時，韋利安談到了前教練干地，並且表示有時候不能理解干地的想法。

「我希望他（薩里）不像干地一樣。不，我在開玩笑！對我來說，干地是一個很難共事的教練。他的足球哲學、他處理事情的方式非常複雜。有一些比賽……有時候我們就是不明白。你正踢得很好，然後你就被替換下場了。我不理解。有兩次我被替換下場後，我就直接回到了更衣室。和他一起工作很難。

「但是在生活中，我們從這些事情中學習。我們從困難中學到了很多。有兩年我在很多場比賽中都坐在後備席上，在比賽中上場很晚。但這是過去的事了。現在最重要的事是談論薩里。據我所聽到的信息，我確信他是一個偉大的教練，並且在球隊中做得很好。我對和他共事抱有很高的期望。」

上季，車路士奪得了足總盃冠軍。賽後，韋利安在個人社交網站上發佈了一張奪冠的大合照，但是照片中干地被遮住了，此事也引發了外界的諸多猜測。在被問到此事時，韋利安笑著回答：「我女兒正拿著我手機玩，結果她把那些emoji表情放在了干地身上。」

「對我來說，從一開始，從他來了以後，我就知道事情會困難。決賽後，我很快坐飛機回到了巴西。當我到達這裡的時候還很早，我正在上傳一些奪冠照片。我有點累了，結果就像那樣發佈了。」

此外，韋利安認為他在干地領導下所經歷的困難是他無法控制的：「我不知道，有時候教練不喜歡你。我不知道你們中有沒有人之前遇到過這種情況。你就是覺得教練不喜歡你，但他有時不得不用你。但是你覺得他一點兒也不喜歡你。你沒有做任何壞事，但他不喜歡你。」

前車路士球員迪亞高-哥斯達在離開時，有媒體報導稱是干地用一條短信趕走了他。對於自己的前球會隊友，韋利安說道：「和迪亞高在一起……我記得……那是賽季結束後，我正和巴西國家隊在澳州，迪亞高給我發了信息。他說‘我走了。干地說他不再需要我了。’」

「我回答‘你是什麼意思？’然後他說‘他給我發短信說他再也不需要我了，並且我不應該回去了。’」

「但是你不能失去一個像迪亞高這樣的球員。這是一個很睏難的局面。」

條垃圾仲好意思要正選
唔怪得古圖斯頂條廢物唔順想走

屌 係咪男人黎 射個波落個女到

同claim一樣

收啦，喜歡你果個肯定個腦有問題

有皇快拜

鍠疤出70m 買佢

我女兒正拿著我手機玩，結果她把那些emoji表情放在了干地身上。